好心祖記咁撚廢就比返我地巴塞入決賽啦

屌爆你地, 入決賽就腳軟

呢個真，如果我地踢邊會輸

就係
只要我地msn出唔知幾成力
輕鬆贏

根本蛆靠黑哨先贏到我地
西甲已經俾人黑走
而家歐又黑埋⋯

係都讓俾我地摩納哥啦，巴狗咁撚廢